Ming仔就unsubs算鳩數啦 仲有燒山啲posts可唔可以唔好再上熱門

兩者都冇討論空間
燒山唔通同你講拿拿聲攻咩煽動他人喎
Ming仔仲衰 奶共奶Tvb 過街老鼠

脫歐就出片
修例當冇事

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

燒山 = 預言家
仲準過天文台

蕭生冇問題喎

shit唔記得咗人地係Canadian
香港嘅嘢又有乜所謂

自古多情空餘恨

討論唔係問題但可唔可以唔好上熱門
佢講嘅嘢只會有兩極反應
多謝燒山燒山好嘢同埋屌你老母！！

呢度唔係感情台sad

曾經追隨的 如今離你而去 呢啲係咪自作多情

好句 好句

Asian普遍係咁 何必埋怨他人不顧你而去 你我本冇情 (冇血肉感情)

你係咪中學啲中文老師

匿名君: )

好的

好

蕭生冇問題
冇佢好多中老年會變藍

冇sub 過 冇得unsub

佢嘅說話可以做reference
但冇必要上熱門

文宣手足請留意！！！

1:16

冇facebook 冇like過

咦 ming仔負皮我

咁入去佢啲post狂dislike啦

據我所知 facebook係冇dislike的
如果你話youtube嘅話 我會寧願unsubs費事俾佢賺view數